當年套電影維多利亞壹號講到樓價好高咁

而家睇返真係得啖笑

凶宅而家都唔平

幾時拍2號3號

依家已經係千億